罷個工又有乜用啫？

唔明點解罷個工
一件咁簡單、外國成日見到既事
但係香港就要搞到咁勞師動眾

點解香港people's power可以細到咁
香港市民完全無可以同政府bargain既本錢
罷佢老尾一日之後
係咪所有野都要回復基本步？
係咪要繼續做馴民？
係咪繼續比警黑治港？

好多野諗，愈諗愈唔明

但係！呢兩個月出現咁多政治醜惡同不公義但
呢個時候已經別無他選
8.5 香港人無論如何一定要站！出！來！
罷工罷課罷市 + 罷買 + 集會！！！

等我哋聽日打一場靚仗

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

訓唔到，幫推

黃大仙有野想同各位講D野

借個位黎 thx
快入黎睇睇 傾下下一步戰略

聽日罷工只係開始，未來將有更多罷及不合作運動

認同 香港人真係太鍾意返工
為左自己權益 為左義士 今次唔會唔罷

緊急求助：
有無人識拆咪錶呀？
搞咪錶好過搞交通燈啦
又利民又扣到政府hp

集氣！留底一句鼓勵香港人嘅說話

唔會放棄！唔可以放棄！

可以失望但不能絕望

但係唔係個個都係咁
上咗年紀嘅人有包袱，有負累
共產黨仆街個個都知，但好多都諗住有飯食就算

唉，我而家都唔知點同我老豆解釋